心口入面有野頂住

係咪有隻異形要爆出黎

暗瘡

幫我擠

唔好係我身上生蛋

係你體內生

正呀 好耐冇扑野

你好基

被時勢所迫

溝仔仲開心

咁你受唔受溝

大隻靚仔就受

oh shit

餃子？